## Z čeho se skládá Request a response 

**Request** 

Posílám metodu GET, ……. 

 

Informace co popisují dotaz ty najdu v HEADERS -- >  

může obsahovat informace jako token,  

autorizaci,  

jmeno a heslo ,  

např. že posíláš správu která je typu JSON 

 
**BODY**

 pokud posílám GET request tělo NEPOTŘEBUJEM, 

Jsem dáváme informace ne server, 

Používáme v metodách POST a PUT, 

 

 

**Response** (odpověď) 

Skláda se -->  

BODY -- > 

HEADERS --> 

Status line -- >  obsahuje status kód a odpověď jak request dopadl 